% Variante du appartient

\question Écrivez une fonction \verb|tousPositifs| qui prend en paramètre une liste de nombres et qui indique si tous les nombres de la liste sont positifs.

Voici des exemples de test :

\begin{lstlisting}[numbers=none]
assert tousPositifs([12, 3, 6, 5, 7])
assert not tousPositifs([-8, -5, -3, 12, 7])
\end{lstlisting}

\question Avec votre fonction, quelle est la valeur de  \verb|tousPositifs([])| ?